唉，爛龜，人生玩完

Asso 商科Year 1 CGPA 3.35 ，是咪要含了仲話想報Year 2 Poly/City 商科，冇了冇了

係

quit

入OU

樓豬可以入禾含做保險師 同Medic，Law一樣咁高咁大咁專業

sem3沖上去 3.5博下city

Poly istl gscm 都係收3.4 左右